中國國金證券和國聯證券資產重組終止

中國國金證券發布公告指，與國聯證券的資產重組終止，控股股東終止轉讓股份是因為交易相關方，未能就轉讓及合併方案的部分核心條款達成一致意見。

公告又指，各方對終止今次交易無需承擔任何違約責任，不會影響公司的正常經營。

國聯證券亦表示，公司決定終止籌劃今次重大資產重組事項，公司A股明日復牌。

另外，國金證券A股明日亦將復牌。